老衲素來有佛教趙岸池既美譽!!

WHYＭＥ？

趙岸狗